一人一個英超最靚仔球員

基奧特

Ramsey

mola達

2&b

弱智仔

聽講佢呃過條條港女SEND裸照俾佢,賤男一條

剪返頭髮既lalala

lingard

神同人點可以比

痴撚線，洗唔洗咁靚仔呀

識野

個樣蠢到 加埋孖潤膠

屌你老母！

[img]
圖片網址[/img]

lalala

Karius

Kevin doyle